點解依家炒麵王3隻味都咁難食

見佢特價買左3盒，全部都勁難食

又臭又化學膠味

合味道仲難食 狗都唔屌

利申 好耐無食合味道

食食下會有反胃感

想我點答你

因為轉左大陸做

食頭兩啖都仲可以, 因為食得都肯定係餓, 入口果陣未咁抗拒

但食到中段就Feel到麵質極差, 一大陣化學味, 就想掉左佢

食過日本杯麵碗麵會食唔返香港本地果d, 同理, 食過百勝廚叻沙拉麵, 就知就算只係即食麵, 其實麵質同湯底根本無局限到, 只係香港商家越做越差, 純以低價打市埸, 但賣既根本係垃圾

百勝廚叻沙真係好撚正
不過咖喱味我覺得麻麻

咖喱味我無食過, 但叻沙麵肯定係正, 唔一定買喬麥麵版本, 普通麵質有時超市賣17蚊左右都叫抵食

以前出前一丁辣豬骨仲係橙色麵底果陣都好正, 麵有口感, 果陣係一包湯粉, 一包濃縮豬骨湯汁同一包辣醬, 果陣辣醬我都係落半包已經覺得好辣, 依家得返味粉同辣醬, 完全係垃圾, 食落去得咸同小小辣味, 辣醬落哂都唔辣

仲有舊版合味道香辣海鮮杯麵, 食過舊版就知依家果d只係垃圾

轉左麵底之後

香港既咖哩海鮮都OK, 不過味淡左

黑淑味好食 其他不了

麵唔同左

d醬換左包裝,連d味都唔同左..

香港連即食野都退步

同茶餐廳一樣
愈做愈衰就會收皮

真

之前隻xo 味
好正

得個平字 買日本嗰d即食炒麵好過

之前聽講話避風塘果隻好食，買左黎試無文無味

同埋換左盒
之前果個厚啲

有一隻味有沙律醬 難食到嘔 膠到好似咬緊佢個盒

相比其他二隻味好食。
叫做壓得住陣麵膠味。

老實講佢而家個設計好用過以前 得呢樣有進步
唔知有幾多人試過舊版倒水成個麵都倒撚埋

真係未試過食麵食到反胃，除左呢隻
究竟佢d麵點撚樣整出黎